---
aliases:
- ../announce-applications-16.08.1
changelog: true
date: 2016-09-08
description: O KDE Lança as Aplicações do KDE 16.08.1
layout: application
title: O KDE Lança as Aplicações do KDE 16.08.1
version: 16.08.1
---
8 de Setembro de 2016. Hoje o KDE lançou a primeira actualização de estabilidade para as <a href='../16.08.0'>Aplicações do KDE 16.08</a>. Esta versão contém apenas correcções de erros e actualizações de traduções, pelo que será uma actualização segura e agradável para todos.

As mais de 45 correcções de erros registadas incluem as melhorias no módulo 'kdepim' e nas aplicações 'kate', 'kdenlive', 'konsole', 'marble', 'kajongg', 'kopete' e 'umbrello', entre outros.

Esta versão também inclui as versões de Suporte de Longo Prazo da Plataforma de Desenvolvimento do KDE 4.14.24.
